段崇智被建制陣營批鬥

牛鬼蛇神出哂黎批段巴，敵人反對的，我們要擁護

做個效果出嚟，比其他校長睇

題外話，對郭位都幾失望

咁其他校長呢？

都未見到九大校長聯署

佢做左咩黎

屌
對佢失望左好多年